DQ事件最大得益係笵國咸

佢心入面一定笑鳩姚松炎 姚松炎好慘，比年DQ又左埋大學份工仲要嘔返幾百萬比政府

中文真係神奇，你打字打到咁樣，都仲理解到你講乜。

屌你老母

國威先啱，喊到手陣打錯字
對唔住。

寧願范輸姚贏，睇見范國威個𢱑撈樣就唔開胃

啱，見到條友就唔開胃

對唔住 我打錯字.......

姚松炎真係好慘，佢咁高學歷去到港島一定秒班建制.....